英國外相見美國副總統，有提到香港！

英美第二交椅密密傾做世界攪鳩港共

g 持鬥黃

Pence真係好撚型

有型佬feel

推文

如果佢個頭變返黑應該無咁型

好耐唔見人，身材好似幾fit

可能佢本身金毛呢

彭斯好型
有d 黑白片 荷里活男主角feel

irish descent

Push

英國出手sanction未

前排pompeo先周圍走
今次輸到pence了

仲有佩洛閪佢都有見